耶穌已經成為咗史上最廢巴西九號

一球都入唔到

咁特廢算咩？

幾時先出番個大哨

兩大笑話：
沙皮狗
巴西

入過波

法比安奴 費特 耶蘇

球會踢到曉飛

根本應該費明奴正選

曼城人腳勁咁多

曼城後備料都著得起件9號